如果避免被fd zone？

最近上堂識到個女仔，原來大家都係同一個義工機構做義工。雖然佢話佢有個美國男朋友longD緊，但個男仔成日都唔理個女仔，又唔覆機，仲要話個女仔煩唔理解佢，唔畀佢出街同女仔飲酒。如果我想溝個女仔唔知如何避免fd zone呢？

溝咗佢男朋友先

殺

不要暗戀

咁點做？識左個零月就表白？佢仲未同so call男朋友散喎

唔做fd

Fd zone佢先